男朋友有肥仔波

好似大過我 點搞

咁你要反省下

揸又得摸又得

點搞都得

做愛個陣你渣返佢對波

頂我成日揸佢
會唔會愈渣愈大

咁到要佢做0仔，直到你個波大過佢先俾佢做返1仔

Gay Post

有冇閪俾我中出出

如果佢基一定做硬0

個肚腩下下撞埋黎

瘦底大波